想領養多隻貓

摩牙

去LAP領養

More

唔係養緊貓 唔使家訪喇咩 我開頭養2隻 之後再領養嗰隻都唔使家訪

唔洗家訪？
啱啱google咗

spca..或者留意下有冇frd執到

發動技能啦

要 同埋要比錢 都幾貴 佢有網可以睇

你屋企製毒?

公屋比養?

我有一對啦

學野

巴打你養貓先定狗先 屋企有隻松鼠狗 我想養多隻貓但唔係好敢 怕隻狗吠佢 而且食物方面 因為隻狗比佢d 狗糧佢唔係一次過食曬 我又怕隻貓去食

一係執一係愛協囉

Fb有好多貓群 成日有人汁到岩岩出世既貓b